一個肥婆換三饑餓兒童 有冇得諗？

眾所尻知 肥婆行路霸三條道 令香港擠逼的環境更加嚴峻
而且近年多左大量飲水增肥的肥婆
不如立法90kg打上的食素女子換第三世界國家的兒童來港
一來可以救助兒童 二來可以令香港擠逼環境得到緩解 三來可以幫肥婆澄清飲水真會肥
大家覺得有冇得諗?

肥婆會升值，all in

在下認同

巴打你啱

師傅都認同

快啲踢晒班微胖顯瘦去第三世界啦屌 日鳩日食放題

留名

罪/冇罪冇罪冇罪

好快會無哂自稱有肉地無波肥婆

解決街道擠逼問題

樓主你係咪受到刺激先咁憎肥婆

換三個內地山區兒童較好
因為換三個第三世界兒童 問題太多
反正香港每年都吸收大陸人
不如換d未被深度污染的兒童

試諗下。肥婆飲水都可以肥。究竟要每日飲幾多水先可以到達增肥較果？專家話每水七杯水健康 肥婆可能每日飲七卡倫水
人地崩區兒童 一日都唔知有冇一桶水用 d肥婆居然貪心到研發飲水增肥 真心係扑街物種。
所以我建議 退而求其次 先換山區兒童 計劃順利再換第三世界

係。不過唔講啦 費事勾起大家被肥婆刺激的往事

但係死肥婆 可以賣波蘿
咁餓餓兒童有咩貢獻？

師兄好波 解決饑荒問題靠你啦

屌你 仲嫌人地第三世界國家唔夠飢荒呀?
仲send d肥婆去搶野食?

Sorry 我都係見我每個月捐個雞水 根本唔夠佢地溫飽。而身邊個肥婆 同佢條仔講一餐要食三個波仔 所以我先想換晒d死肥婆過去

師兄你冇錯 錯既係世界 係世界！

push